下載王舊game 求名

以前係下載王有隻對戰game，係太空打，可以雙人對戰，有4 部機，每部機有3 種武器，又可以用劍.. 唔記得左咩名.. 有冇人知？突然想玩返